“香江第一健筆”林行止被人民日報怒斥 究竟誰更有道理？〈蕭若元：理論蕭析〉

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

【新。白宮聯署】- 請國會「原文」「不減辣」通過香港人權及民主法案

在中美貿易戰中，中國已打得傷痕累累，而中國對外貿易及外資，有超過一半經過香港，故制裁香港，會是對中共的致命一擊。因此中港必須妥協，以換小命。如今法案雖獲很多美國議員支持，值得高興，卻不能掉以輕心。確保法案能有效威脅中共，才能幫助香港。絕不減辣，我要攬炒！（我抄 香港自治行動 專頁嘅）

留意返，呢個聯署一定要快達標，因為要盡早畀美國國會知道我哋嘅意願。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

蕭生話林行止畀中共批鬥係因為寫左以下呢篇社論

經濟衰退香港受累 摧毀公物促進增長